渣打個breeze trade 係咪又死左

我個my portfolio 冧左
冇都show 唔到
有冇人都係咁

去報價到trade

仲未死完

垃圾渣打
3個月壞一次

牛市確認訊號黎

都用緊渣打，問各位巴絲
如果只計銀行，有咩倉好射
渣打真係成日死

freeze trade

刀都冇把利，大牛市點劏牛

Hsbc